男朋友打電話比分手後變成綠茶婊既前女友

我同男朋友交友app識，一齊係因為大家都曾經有過一段好深既感情，感同身受，一齊互相慰藉

以下簡稱我bf = bf, 我bf ex= ex
bf同一齊左幾年既ex分手，近日佢從友人口中得知，ex與bf分手後居然向我同佢另一位共同朋友既男友示愛，搶人男朋友，我bf聽到之後就勁嬲，依幾日都冇乜理我，見面都淨係講佢，仲見佢手機打左好多次133比佢，我問佢點解佢打比佢，佢就話想質問佢點解作賤自己，但一直都打唔通，仲話想去打獲比ex搶左果個朋友既男朋友。

我聽完覺得好頹，一齊左都幾個月，bf都仲係諗住分左手幾年個ex⋯

依家諗到bf同佢ex都覺得好煩，應唔應該分手？
btw sorry for 1999

支那用語 拉

拉

你條仔對咩女都有興趣架啦
你水泡黎咋醒未

臭雞就臭雞啦 乜撚野綠茶

我係條仔就飛咗你先廣東話都唔撚識講